【再次有圖有真相】令街坊知道818遊行嘅最佳方法

就 係 痴 撚 爆 佢

不要問 只要做
全港痴痴貼貼大行動現在開始

光復香港 時代革命

816 817 818

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

平時話驚比人拉 驚受傷個班人去左邊呀
出黎痴野啦

721
811

816
817
818

好_忙呀屌你gogogo

推

巴打琴晚辛苦哂

若要民意高
文宣要做好

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

好波丫巴打 麻煩晒
818

推！

818

出色

share 俾各連儂牆group睇下

準備自推10連

NOW OR NEVER

721

朗屏站呢個有街坊真係企係到慢慢睇
今朝行去坐西鐵返工見到個白頭阿叔企定定望

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

Push

之前喺元朗西鐵站已經實測過呢招非常有用 所以其實大家喺其他區都可以仿效一下 用文宣去砌個日期出嚟

816㩒錢 816遮打 818見

辛苦了
經過見到

818
但今日好似比人隻撕紙狗搣左

612 721 811

會修補 放心

厲害

816 817 818

唔理幾和理非 幾唔得閒 幾病都好 818我都會出現

推

多謝你

812

816

817

818!

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

有睇生果就知架喇

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

我老母都話最近連農無乜野睇
又無airdrop
氣氛唔太夠

818再集結！！！！！

push

大廈告示欄都唔錯

不麻木 不失憶

八一八！

和理非都可以 痴爆佢

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

貼曝 818

721 812 816 817 818

大家818維園見

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

勇武！

818一定要出

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

Strong

文宣

經過見到被破壞曬

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

pish

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

唔係掛 仲諗住去睇睇

818 維園

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

Pushhhhh

出嚟黐嘢啦

啱啱經過已經爛咗好多 元朗啲藍絲

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

堅！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

支持

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

義士加油!
義士加油!
義士加油!
義士加油!

正呀

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站

818香港人一定要出

痴撚爆

街頭文宣痴爆

818撐

勁，有無圖。我print 多D

推爆816 817 818

好撚高質

721
811

辛苦哂

地板宣傳!!!!!

818 出黎呀

816 8點遮打見
817 3點紅土見
818 3點維園見

癡自己個層已夠夠！！！！

推呀

貼得好整齊
816陣間見 817 818

Up

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

818維園見

痴

大家一齊落區痴撚爆佢

721 812